條街要封 你應走開

我地照舊 要十秒內
宜家隻狗 要衝一衝放開 切勿過份按捺
落街快跑 喪衝喪跑
放閘以後 你別意外
零宗都要封 你今晚等呀等 將會日日驗到呆
別心急我OT已經洗緊吔緊
你的錢已經 變更我未來
最後讓那那一區公開 去將全城也覆蓋

推